[{"question": "Nilus fluvi~ est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 16.594528198242188}, {"evalsentence": "Nilus fluvia est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 36.79630661010742}, {"evalsentence": "Nilus fluvisunt est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 63.47652053833008}, {"evalsentence": "Nilus fluviest est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 62.41512680053711}]}, {"question": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvi~ sunt.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 16.594532012939453}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvia sunt.", "perplexity": 22.062786102294922}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvius sunt.", "perplexity": 22.632709503173828}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvisunt sunt.", "perplexity": 74.15238952636719}]}, {"question": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii ~.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 16.59453582763672}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii a.", "perplexity": 43.911197662353516}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii us.", "perplexity": 74.25772857666016}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii est.", "perplexity": 24.127275466918945}]}, {"question": "Creta insul~ est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 14.519181251525879}, {"evalsentence": "Creta insulus est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 28.704591751098633}, {"evalsentence": "Creta insulsunt est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 53.942562103271484}, {"evalsentence": "Creta insulest est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 61.494163513183594}]}, {"question": "Creta insula ~. Creta et Rhodus insulae sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 14.519181251525879}, {"evalsentence": "Creta insula a. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 37.71223831176758}, {"evalsentence": "Creta insula us. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 61.50888442993164}, {"evalsentence": "Creta insula sunt. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 20.180362701416016}]}, {"question": "Creta insula est. Creta et Rhodus insul~ sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 14.519184112548828}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insula sunt.", "perplexity": 29.807878494262695}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulus sunt.", "perplexity": 33.79475402832031}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulsunt sunt.", "perplexity": 67.31153106689453}]}, {"question": "Brundisium oppid~ est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 19.111289978027344}, {"evalsentence": "Brundisium oppida est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 30.50258445739746}, {"evalsentence": "Brundisium oppidus est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 25.836584091186523}, {"evalsentence": "Brundisium oppidsunt est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 72.21827697753906}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppid~ sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 19.111303329467773}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidus sunt.", "perplexity": 25.100183486938477}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidsunt sunt.", "perplexity": 44.727664947509766}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidest sunt.", "perplexity": 46.289432525634766}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida ~.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 19.11129379272461}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida a.", "perplexity": 32.40233612060547}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida us.", "perplexity": 56.437347412109375}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida est.", "perplexity": 22.124975204467773}]}, {"question": "Rhenus fluvi~ magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.535782814025879}, {"evalsentence": "Rhenus fluvia magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 18.297645568847656}, {"evalsentence": "Rhenus fluvisunt magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 28.32318878173828}, {"evalsentence": "Rhenus fluviest magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 23.341503143310547}]}, {"question": "Rhenus fluvius magn~ est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.535780906677246}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magna est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 10.305771827697754}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnsunt est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 27.788305282592773}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnest est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 22.559980392456055}]}, {"question": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvi~ parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.535780906677246}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvia parvus.", "perplexity": 25.1182804107666}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvisunt parvus.", "perplexity": 32.510128021240234}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluviest parvus.", "perplexity": 29.579418182373047}]}, {"question": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parv~.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.535782814025879}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parva.", "perplexity": 13.76103401184082}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvsunt.", "perplexity": 29.39961051940918}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvest.", "perplexity": 22.27061653137207}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvi~ parvi, sed fluvii magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 7.894365310668945}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvia parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 10.499204635620117}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvius parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 11.668973922729492}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvisunt parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 21.329370498657227}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parv~, sed fluvii magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 7.89436149597168}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parva, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 9.786004066467285}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvus, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 8.535890579223633}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvsunt, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 15.174764633178711}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvi~ magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 7.894359588623047}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvia magni sunt.", "perplexity": 10.871740341186523}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvius magni sunt.", "perplexity": 12.502835273742676}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvisunt magni sunt.", "perplexity": 26.034666061401367}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magn~ sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 7.894365310668945}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magna sunt.", "perplexity": 14.855830192565918}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magnus sunt.", "perplexity": 10.373845100402832}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magnsunt sunt.", "perplexity": 26.031768798828125}]}, {"question": "Sardinia insul~ magna est. Melita insula parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 14.071623802185059}, {"evalsentence": "Sardinia insulus magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 30.516870498657227}, {"evalsentence": "Sardinia insulsunt magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 68.77214050292969}, {"evalsentence": "Sardinia insulest magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 65.90518951416016}]}, {"question": "Sardinia insula magn~ est. Melita insula parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 14.071637153625488}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnus est. Melita insula parva est.", "perplexity": 21.394725799560547}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnsunt est. Melita insula parva est.", "perplexity": 77.92748260498047}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnest est. Melita insula parva est.", "perplexity": 62.59499740600586}]}, {"question": "Sardinia insula magna est. Melita insul~ parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 14.071623802185059}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulus parva est.", "perplexity": 35.937339782714844}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulsunt parva est.", "perplexity": 65.67279815673828}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulest parva est.", "perplexity": 65.96253204345703}]}, {"question": "Sardinia insula magna est. Melita insula parv~ est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 14.071619987487793}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvus est.", "perplexity": 18.689624786376953}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvsunt est.", "perplexity": 65.03849029541016}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvest est.", "perplexity": 48.98323440551758}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insul~ parvae, sed insulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 7.3799967765808105}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insula parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 10.523736953735352}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulus parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 16.396116256713867}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulsunt parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 22.23682975769043}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parv~, sed insulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 7.379997730255127}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parva, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 11.866390228271484}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvus, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 10.71135139465332}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvsunt, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 17.711959838867188}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insul~ magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 7.379998683929443}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insula magnae sunt.", "perplexity": 12.763948440551758}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulus magnae sunt.", "perplexity": 16.54296112060547}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulsunt magnae sunt.", "perplexity": 28.05245590209961}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magn~ sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 7.3799967765808105}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magna sunt.", "perplexity": 13.244462966918945}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnus sunt.", "perplexity": 11.716898918151855}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnsunt sunt.", "perplexity": 27.48247528076172}]}, {"question": "Brundisium non oppid~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.384886741638184}, {"evalsentence": "Brundisium non oppida parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 22.4642391204834}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidus parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 20.96033477783203}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidsunt parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 37.384033203125}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parv~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.384886741638184}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parva, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 14.379124641418457}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvus, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 18.71347427368164}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvsunt, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 38.4428596496582}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppid~ magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.384883880615234}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppida magnum est.", "perplexity": 21.033233642578125}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidus magnum est.", "perplexity": 21.11274528503418}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidsunt magnum est.", "perplexity": 54.6755256652832}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magn~ est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.384889602661133}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magna est.", "perplexity": 17.27426528930664}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnus est.", "perplexity": 14.786605834960938}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnsunt est.", "perplexity": 48.547542572021484}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppid~ magna, sed oppida parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.794654846191406}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidus magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 23.52688980102539}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidsunt magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 43.73112869262695}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidest magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 51.16781997680664}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magn~, sed oppida parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.794647216796875}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnus, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 29.168428421020508}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnsunt, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 50.795997619628906}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnest, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 62.95743942260742}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppid~ parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.794654846191406}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidus parva sunt.", "perplexity": 39.13336944580078}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidsunt parva sunt.", "perplexity": 57.79508972167969}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidest parva sunt.", "perplexity": 63.396419525146484}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parv~ sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.794654846191406}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvus sunt.", "perplexity": 24.790220260620117}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvsunt sunt.", "perplexity": 42.16313171386719}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvest sunt.", "perplexity": 59.52555847167969}]}, {"question": "Creta insul~ Graeca est.", "answer": "Creta insula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula Graeca est.", "perplexity": 27.547840118408203}, {"evalsentence": "Creta insulus Graeca est.", "perplexity": 149.7978057861328}, {"evalsentence": "Creta insulsunt Graeca est.", "perplexity": 432.9087829589844}, {"evalsentence": "Creta insulest Graeca est.", "perplexity": 592.7435302734375}]}, {"question": "Creta insula Graec~ est.", "answer": "Creta insula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula Graeca est.", "perplexity": 27.547840118408203}, {"evalsentence": "Creta insula Graecus est.", "perplexity": 57.24113082885742}, {"evalsentence": "Creta insula Graecsunt est.", "perplexity": 463.4148864746094}, {"evalsentence": "Creta insula Graecest est.", "perplexity": 117.39663696289062}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insul~ Graecae.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "perplexity": 13.513355255126953}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insula Graecae.", "perplexity": 37.03511428833008}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulus Graecae.", "perplexity": 36.6048469543457}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulsunt Graecae.", "perplexity": 75.34993743896484}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graec~.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "perplexity": 13.513361930847168}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graeca.", "perplexity": 16.0695743560791}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecus.", "perplexity": 26.689865112304688}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecsunt.", "perplexity": 50.97392654418945}]}, {"question": "In Graecia mult~ insulae sunt.", "answer": "In Graecia multae insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graecia multae insulae sunt.", "perplexity": 16.85080337524414}, {"evalsentence": "In Graecia multa insulae sunt.", "perplexity": 15.514259338378906}, {"evalsentence": "In Graecia multus insulae sunt.", "perplexity": 26.760297775268555}, {"evalsentence": "In Graecia multsunt insulae sunt.", "perplexity": 105.65556335449219}]}, {"question": "In Graecia multae insul~ sunt.", "answer": "In Graecia multae insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graecia multae insulae sunt.", "perplexity": 16.850811004638672}, {"evalsentence": "In Graecia multae insula sunt.", "perplexity": 74.57350158691406}, {"evalsentence": "In Graecia multae insulus sunt.", "perplexity": 64.64218139648438}, {"evalsentence": "In Graecia multae insulsunt sunt.", "perplexity": 226.81629943847656}]}, {"question": "In Gallia sunt mult~ fluvii.", "answer": "In Gallia sunt multi fluvii.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvii.", "perplexity": 29.615236282348633}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multa fluvii.", "perplexity": 24.759033203125}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multus fluvii.", "perplexity": 23.832775115966797}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multsunt fluvii.", "perplexity": 101.58228302001953}]}, {"question": "In Gallia sunt multi fluvi~.", "answer": "In Gallia sunt multi fluvii.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvii.", "perplexity": 29.6152286529541}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvia.", "perplexity": 50.44091033935547}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvius.", "perplexity": 52.890289306640625}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvisunt.", "perplexity": 307.3074035644531}]}, {"question": "In Italia mult~ oppida sunt.", "answer": "In Italia multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Italia multa oppida sunt.", "perplexity": 21.487117767333984}, {"evalsentence": "In Italia multus oppida sunt.", "perplexity": 53.15329360961914}, {"evalsentence": "In Italia multsunt oppida sunt.", "perplexity": 365.1807861328125}, {"evalsentence": "In Italia multest oppida sunt.", "perplexity": 224.81427001953125}]}, {"question": "In Italia multa oppid~ sunt.", "answer": "In Italia multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Italia multa oppida sunt.", "perplexity": 21.487117767333984}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidus sunt.", "perplexity": 57.5086669921875}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidsunt sunt.", "perplexity": 274.1683654785156}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidest sunt.", "perplexity": 273.364990234375}]}, {"question": "In Arabia sunt pauc~ fluvii et pauca oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 22.615341186523438}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauca fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 22.241289138793945}, {"evalsentence": "In Arabia sunt paucus fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 26.254484176635742}, {"evalsentence": "In Arabia sunt paucsunt fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 62.2887077331543}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvi~ et pauca oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 22.615346908569336}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvia et pauca oppida.", "perplexity": 31.813737869262695}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvius et pauca oppida.", "perplexity": 26.123685836791992}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvisunt et pauca oppida.", "perplexity": 84.47444152832031}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauc~ oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 22.615341186523438}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucus oppida.", "perplexity": 30.349340438842773}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucsunt oppida.", "perplexity": 65.59139251708984}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucest oppida.", "perplexity": 50.62367630004883}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppid~.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 22.61533546447754}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidus.", "perplexity": 40.914398193359375}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidsunt.", "perplexity": 72.81266784667969}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidest.", "perplexity": 71.58912658691406}]}, {"question": "A et B litter~ Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 9.190555572509766}, {"evalsentence": "A et B littera Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 15.513814926147461}, {"evalsentence": "A et B litterus Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 23.888919830322266}, {"evalsentence": "A et B littersunt Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 51.63858413696289}]}, {"question": "A et B litterae Latin~ sunt. C quoque littera Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 9.190557479858398}, {"evalsentence": "A et B litterae Latina sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 12.697295188903809}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinus sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 16.188310623168945}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinsunt sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 32.14141845703125}]}, {"question": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litter~ Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 9.190557479858398}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litterus Latina est.", "perplexity": 21.178804397583008}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littersunt Latina est.", "perplexity": 56.84105682373047}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litterest Latina est.", "perplexity": 40.62379837036133}]}, {"question": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latin~ est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 9.190557479858398}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinus est.", "perplexity": 15.393863677978516}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinsunt est.", "perplexity": 35.14189910888672}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinest est.", "perplexity": 31.507461547851562}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabul~ Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.346708297729492}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulus Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 8.92506217956543}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulsunt Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 12.279696464538574}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulest Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 10.332901000976562}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latin~ sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.346708297729492}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinus sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 7.50584077835083}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinsunt sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 11.362799644470215}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinest sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 10.8590726852417}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabul~ Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.346711158752441}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabula Latinum est.", "perplexity": 8.307641983032227}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulus Latinum est.", "perplexity": 8.744126319885254}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulsunt Latinum est.", "perplexity": 17.998262405395508}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latin~ est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.346711158752441}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latina est.", "perplexity": 5.90267276763916}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinus est.", "perplexity": 6.782835483551025}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinsunt est.", "perplexity": 10.818135261535645}]}, {"question": "I et II numer~ Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 12.710643768310547}, {"evalsentence": "I et II numera Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 10.483894348144531}, {"evalsentence": "I et II numerus Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 14.91749095916748}, {"evalsentence": "I et II numersunt Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 27.34233283996582}]}, {"question": "I et II numeri Roman~ sunt. III quoque numerus Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 12.710631370544434}, {"evalsentence": "I et II numeri Romana sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 27.506481170654297}, {"evalsentence": "I et II numeri Romanus sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 21.242944717407227}, {"evalsentence": "I et II numeri Romansunt sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 33.61513900756836}]}, {"question": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numer~ Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 12.710631370544434}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numera Romanus est.", "perplexity": 36.92841720581055}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numersunt Romanus est.", "perplexity": 91.74210357666016}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerest Romanus est.", "perplexity": 55.151695251464844}]}, {"question": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Roman~ est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 12.710634231567383}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romana est.", "perplexity": 27.40345001220703}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romansunt est.", "perplexity": 73.09249114990234}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanest est.", "perplexity": 53.295494079589844}]}]